[網球] 有無荃灣區波友

有無荃灣區JJ一齊打下3.0 or above
深井青龍頭嗰邊就更加perfect 池喇